回應秋後算帳 梅艷芳：「我駛咩驚呀!」

梅姐
香港最後一位天后

佢在生既話應該係葉德嫻果類
唔憂做
唔會去奶共
反而留係香港為學生發聲

睇返民主歌星獻中華班友，唔敢講
只能夠話，佢同張國榮都喺最完美嘅時候隕落

好彩無收錯徒弟, 有人繼承佢嘅遺志

佢果股巨星氣質真係

兩個都難講

佢地身邊嘅朋友咪又係嗰啲，成龍、曾志偉、譚詠倫
點都會俾人影響

多左啦,咁同中共寫佢名話支持立國安有咩分別

張國榮係今夜不設防已經提過
佢係討厭政治撚黎
你估下係今日會點

佢地見到年輕人 學生 受傷害 應該都會企喺我地個邊

佢兩個點會同譚伯熟
你唔知張國榮同譚伯反撚曬面？

同王菀之一撚樣

梅姐有響演唱會公開屌鳩成龍

以家班人真心唔驚
唔學得以家連自決都唔敢講
重要改走埋
又話驚DQ喎

黃雀行動好似有份幫支聯會搭路救人

咁唔出聲一定好過奶共嘅

做到Do姐咁已經好好

俾人告埋暴動

Hocc有講過如果梅姐在生應該會企學生嗰邊
佢係一個好講義氣嘅人

仲有傳Joey可以做到佢地位

其他唔敢講 梅姐一定係黃

你睇佢徒弟就知
其他人我唔敢講
但我對佢好大信心

張國榮仲話大陸市場好大
港星上去掂梗

譚詠麟唔敢咁樣答

梅姐一定唔會奶共

第個唔敢講
阿梅份人夠雷唔多會舐共

無錯

太後生嘅朋友唔知阿梅幾堅

梅姐應該唔會奶共既
張國榮就難講

梅姐好正氣
我好相信如果今時今日佢仲喺度嘅話
一定唔會奶共

當年同今日都可以好唔同

梅姐既性格根本就唔會隨波逐流

係
某個角度睇，都幾慶幸梅姐同哥哥走得早，可以比返個幻想空間大家
如果今時今日見到佢地奶共真係唔知點好

如果梅姐在生的話
仲可以令到譚伯班撚屌唔奶共

唔敢諗
哥哥97定唔知98年拍過愛國寫真,同埋乜鳩紅色戀人大陸戲
我係FANS都唔敢諗

咪傻 私底下有交流

如果客觀咁睇佢段評論，又好似真係阿豬阿狗喺香港撈唔掂上到去都風生水起

美屍同屍朗係仇人

大中華膠

成龍都好正氣架

我深信張國榮同梅艷芳會企係香港人嗰邊

fans 就係

我老母話佢到死都無喺中国開過演唱會
唔知真唔真
真嘅應該係唔會奶

佢話過佢唔想玩會隨時返加拿大
可能未到反送中已經走咗

張國榮係徹底既I don’t care

萎唯咪唔撚掂囉

03年真係好閪既一年

梅姐99%會
哥哥99%唔會

唔通譚伯又憂做咩

我係哥哥fans 都要咁講

你有睇佢啲訪問，就知佢大中華膠加政治冷感

講經咩 08年紅登仔咪又話自己係中國人

佢仲有班仆街徒弟
佢重病時班仆街係病房食煙自己吹水

咁你應該睇過一篇訪問佢對九七後嘅睇法
佢有講過話香港人嘅生活方式應該係唔應改變

當年有邊個唔大中華膠？用而家把尺度佢根本唔合理

草猛？

所以咪99%

張國榮拍《霸王別姬》時
應該响大陸蒲過一排
BTW《霸王別姬》係批判文革
嗰時可以响大陸拍得
當時大陸係相對開明
而家就黑過密斗

但哥哥係個好人, 我覺得佢見到後生仔比黑警打, 佢會心痛, 而唔係嗌打得好, 打死你班暴徒, 同埋同性戀者9成9黃

不過佢同梅姐咁friend
可能會被感化呢

唔係個個都睇錢咁重，或者咁睇，梅姐係度，有班人講野唔會咁大聲

梅姐同鄧麗君都幾肯定唔會奶共

有冇邊個90s係大中華膠 依家係有發聲既黃？

諗起梅姐屌柒至矮就爽歪歪

我知
佢又同梅姐FRIEND又同明哥FRIEND
應該55波好難估

鄧麗君直情台灣人加反共wo

都唔知討論黎做乜咁多年人都會變
點變法完全都無路捉
30年前個個都係民主鬥士
邊個估到香港而家成個娛樂圈9成9奶共/唔出聲

之前喺第二個post見到

王菀之平反咗啦

梅姐係有喺演唱會串9成蟲

講得啱啊
帶住光環咁走
真係好鍾意佢地兩個

九成隱退咗返加拿大避世，或者好似梁朝偉咁不問世事隱世

梅姐以前條仔林國斌剛剛同鄧炳強食飯撐警
加上梅姐老母同大佬大洗
好難講會唔會為五斗米截腰

慶幸永遠都唔會知道答案
留低美好印象

忽然諗緊，如果李小龍在世，佢作為美國人係企係香港定支那一面？

梅姐最friend係填海華，如果仲在生可能一樣會支持填海華

佢有答過啦，佢話自己係地球人

【明報專訊】「討厭政治」的王菀之(Ivana)兩度為好友何韻詩發聲，獲網民視為「真．朋友」。她前晚率先在facebook表態：「Lancome Bye Bye！ 講完」已令網民愕然，有留言讚她勇敢，稱之為「 菀之覺醒」，也有認為Ivana作為歌手，同行被欺負睇唔過眼，不一定要跟政治扯上關係。

昨日Ivana再在微博留言：「一個品牌，欣賞一個人，邀請她做活動，誤會來襲，就連自己的眼光也推翻，出一份字眼非常不尊重的聲明，立即割席，這個品牌，當被邀請的是甚麼？這品牌還值得支持嗎？再者，我們是朋友！誰要把事情拉到九丈遠，我控制不了，依然相信雨後是彩虹，只差抬頭看看而已。」有內地網民留言鬧Ivana，也有擔心她受影響，勸她不要去蹚這渾水。

嗰時大把戲都講依啲
倫伯套假如我是真的做埋影帝添

睇大部分人都仲屌緊王菀之就知未平反到

但都唔係friend,
只係唔算仇人

DID DID 都算係咁
唔會去奶都唔會多講

仲有牙駒

邊個話冇
佢95年先係廣州開過演唱會（不過唱咗首禁歌先至俾人封殺啫）
仲有99年上過支那春晚，02年有去上海開演唱會

世界仔

有時會FF佢同張國榮如果仲在生，一定可以影響佢啲歌迷抗暴政

可能感化埋呢
梅姐份人我覺得佢好有主見
唔易被人影響

原來如此

都係果班啦

佢肯就真係可以

以前就係，近十年利用完港台之後就飛起你地啦
不過黎緊支那都會閪無所謂啦

諗多咗

可能今日同班明星足球隊廢老一樣，唔好過度美化

如果佢係認真，佢都好超前同都好左

所以如果佢仲係度會唔會仲企係香港人呢邊都好有疑問
唔好忘記佢仲係度嘅話就已經56、7歲，基本上係廢中廢老之齡

當年討厭政治唔代表呢刻係
當年幾多人政治冷感, 又幾多人撐民主為六四平反?
而家班人又點?!
既然人已死, 跟本冇得話實佢係點, 可能奶共, 可能收皮, 可能黃
唔好搞到汪明荃咁幫佢簽支持国安法先得架

呢啲討論真係多餘,人都死左
不如話梅姐同哥哥仲在生會係前線勇武好過啦

最驚佢拍戲拍到大中華上腦,但佢又好似冇乜

同埋梅姐同毓民都好friend

的士陳真係好好彩

兒登仔又FF到同梅姐好熟咁
如果未死佢一定XXX

屌你on99
葉德嫻咪仲老
大把銀髮撐手足啦

所以中共未出盡力收篇班明星，唔俾佢地用佢哋嘅影響力去號召其他人

屌，如果發哥死咗

你班友都會話如果佢未死會點點點
因為發哥土生土長，好親民

結果宜家潛曬水，有冇公開出過聲
最多咪著下黑衫比我哋打飛機

所以唔好講啲冇可能知嘅嘢，冇意義的

梅姐性格一流 敢言

支那對梅姐嘅態度有啲反覆
封殺過 但亦邀請過演唱
呢幾年算係慢慢解禁返

商業包裝啫
鬼佬又中意睇，大中華膠又中意睇

但都會拍政府廣告

張國榮有自己性格，有訪問講過阿梅同佢意見都成日有出入雖然都係好friend

諗起佢電台做節目講到喊

點會無。。。。
做嘉賓喺人民大會堂同撚伯一齊唱㗎（YouTube 肯定有片）
又喺廣州開過

唔好過份神化啲舊人，喺利字當前，可以堅守自己理念嘅真係唔多。當年64出黎獻唱嘅有幾多粒星？有幾多個手轉軚做護族手？

唔係話佢一定會奶，但係絕對唔會話到一定喺香港嗰邊。

唔出聲好過出來鳩up

尾水架喇，唔好再期待之後會再有
支那連自己都未必掂個陣洗閪益你
以前就話支那無自己明星，香港好紅而支那開始有錢但無人都先想你地黎幫
宜家就算又無人佢都無水啦

幾叻女

個人覺得會係sam hui個type

咁發哥起碼無奶共，只係唔出聲

佢地在生果時，香港歌影視仲係如日中天
支那審查底線冇依家咁高，好多題材/言論都出得街

梅姐

佢自殺唔多唔少都係當時社會風氣，行內人轉上中國奶共賺錢，可能感覺到透唔到氣先會憂鬱.................
同性戀既會一定認同普世價值！！

最簡單一樣嘢
當年（03年中）佢仲係度嗰陣老懵董政權已經攪緊23條立法，佢有冇出過聲反?佢有冇係當年71遊行企出嚟?

梅姐係我偶像

應該冇乜，之前勁歌單嘢佢有講過佢冇管好佢班fans

而家個年代太多娛樂
個注意都唔會再放喺香港娛樂圈
佢之後點改真係唔會多大眾留意到

老很安 同草蜢夠係佢徒弟啦

You either die a hero or you live long enough to see yourself become the villain

梅姐
哥哥
家駒
李小龍... etc

只能夠講英年早逝一定程度保住咗佢哋嘅傳奇

哥哥同阿梅有意見出入都可以做frd囝
兒登仔小小意見不合就開鳩人波

我覺得佢到今日仲在生會係成龍譚校長之類喎

梅姐的確係有風骨 我亦相信佢仲在世肯定唔會奶共
但唔好唔記得佢地嗰代好多都係大中華情義結 64咁撐學生其中一個原因係當佢地係同胞 而且想建立民主中國
會唔會完全企喺香港人嗰邊都好難講…

其實錢永遠賺唔晒，夠咪得囉。

撚伯呢啲又唔憂做嘅出黎奶真係完全唔明點解。
當然唔排除真係天然藍啦。

你弱智定未出世
你知唔知梅姐2003年咩情況

應該唔會
當年佢比中國封殺都企硬嘅話

是咪戇鳩 梅姐03年已經病得好重 仲點71遊行企出黎

“都未斷氣做乜唔出力呀”

唔好用 年齡 定 黃藍

好多銀髮族好支持學生
出心出力

至少出句聲都冇
同埋佢仲有能力攪演唱會?

嗰陣開明好多，維尼上位後少氣過方仗

講經咩

哥哥我唔知
梅姐我信佢會

而家要鬥黃喎，連用大陸supplier都係藍嘅時候，唔出聲肯定藍啦。（大佬呀，雀巢咖啡喺大陸製開又可以點？即刻閂廠搬去越南？）連光榮都話扮黃

利申：覺得鬥黃好撚多餘，話之佢假黃、借黃上位乜都好，肯表態黃就應該接納

大巴大巴打落樓主塊面

當年撚伯夠大大聲話剝支共牙較啦，結果?

達哥咁

張國榮從來冇出席過任何政治活動，只專心做歌手演員

以前聽過譚伯同廢老陳百祥bully哥哥

ps.唔熟悉香港娛樂圈

點會無？譚詠麟宣布唔攞獎時有搵過張國榮傾過，希望咁樣化解兩幫fans仇怨，之後兩位搵過四大天王去唱K, 勸戒一下四大天王叫fans唔好爭鬥，係香港電台節目我們都是這樣唱大有提過。

拍王晶啲垃圾支那戲 都唔好FF佢係幫香港人喇
佢唔出聲撐共 係驚你地喺九龍城攞麻包袋笠佢咋

屌你老母on99

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

基本上已將佢歸類做藍絲
光復之後清算必有佢份

好似係831之後果日

agger
梅先生若在生應該係中華民族主義者 (真愛國)，唔會支持港獨
但佢係好有骨氣同正直嘅人，我相信佢會與香港人同行

連死人都要拎返出黎鬥黃同binc
你都算犀利

真係睇到o撚曬個嘴
以為自己上撚左香討
真係同班垃圾藍屍一撚樣

如果xxx未死 佢一定係黃

佢著黑衫已經算係表態啦 唔使鬥黃

呢類唔止係籃絲！根本係任務黎，唔係任務邊使做咁多？

按佢邏輯應該仲有一口氣未死得都要行出黎

好難講，會唔會同譚伯收場比人介黑膠碟都未知

項少龍都冇表態

寧願佢哋深潛

樓主都戇撚鳩鳩，嗰陣已經確診咗末期cancer啦，病人都唔撚放過

兒兵：唔表態即係奶共，第時要大清算
但E神concert 飛就繼續搶

搞埋黃雀行動都會有人話未必係黃

兒兵：病咗大撚曬牙？
出黎講句嘢駛死牙？

呢個根本係偽命題來，口同鼻拗，淨係諗住哥哥同梅姐最好嗰一面同記得梅姐當年做咗幾多咪算囉

ps：佢當年都主動推咗大陸嘅戲約

老鼠安？

hocc

以為係墳場新聞

譚伯同荷蘭叻曾至矮佢地呃過梅姐錢
梅姐三隻狗就係用佢地改名

唔記得左許智安？

佢堆徒弟大致上，都無奶共得好過份

呢d咪就係平時藍絲果d語氣囉
覺得而家香港已經好左 唔好激嬲共產黨
你有訴求就對政府 和平示威 做咩要出黎打爛d野影響其他人生活
九成藍

你有冇諗過就係大中華膠民主歌聲獻中華先至「愛國」
真係唔好FF咁多

討論如果真係冇意思
但佢生前幾勇先勁
放棄賺人仔
黃雀行動 出錢出力
演藝人協會 反東周刊 呼籲明星遊行集會
生cancer 都攪1:99 音樂會幫香港人籌款

有幾多個明星做到！？

大四喜呀

好感觸…

梅姐話自己係兵 勇字行頭
又話某人係獅子狗
亦預咗中国會封殺佢
得副殘軀 一個民主既心
唔洗問唔貴了 100%係黃

啲人仲係要對偽人咁多幻想，執迷不悟

哥哥應該唔會藍, 佢出名唔鐘意跟規則,性格小生好難接受大陸個套

果陣時講嘢冇後果，梗係敢言
我唔係反佢，但與其浪費時間幻變佢哋會點，不如專注返現實

無錯，唔好死咗咁多年，就掛個黃絲個名俾佢

修飾得幾好

你都幾多幻想

性格可以扮出來，嗰陣時興扮有性格

實情佢係世界仔

梅艷芳從小就喜歡狗，後來一次性養了三條狗，她為這三條狗分別起了獨特的名字：Eric、倫伯、阿叻。

當年係冇講錯，佢都走咗17年啦

諗諗下葉德嫻真係好勁

其實諗個死人既取態去FF有咩意義
如果成龍1990年死
今日d人都攞住佢64唱歌d相黎J
話佢反送中會保護學生

似藍絲

其實，香港過去咁多年，都係世界仔文化，
從來都係盡量唔表態兩邊暪，

只係近e十年，支共越黎越偏激，
激到全世界，包括埋佢哋自己，都唔再有中間既生存空間，只可以係佢哋既狗同敵人

一邊歌頌梅姐 另一邊要繼續支持何韻詩
佢都出左唔少力

憑乜嘢話哥哥唔會?

多謝支持

拍得表姐系列都知咩立場

gay 通常唔會support 極權

又鋪路係時候出永遠懷念梅艷芳演唱會😂

雖然大家都係ff腦補，不過梅姐好明顯係d大中華膠，多數係d支持民主但唔要港獨，最怕係d支那無民主香港唔可以有民主個隻
同埋得閒ff過咗身既人都好，唔好ff仲在生既人，佢地唔出聲已經當佢地係正常人普通人
再加上我從來唔buy明星，唔會佢做咩一定啱，隨時街邊遊行既一個銀髮族讀書同留意時事都多過佢地，當然大部分連登仔都無乜獨立思考就無法要搵人跟住做

佢家姐上電台講過係生理問題導致抑鬱呀

哥哥係外國讀書
大機會黃

妹姐就難講
身邊全部藍絲

未有呢件事果陣已經成日諗好彩家駒早死, 如果唔係真係唔想見到個大肚奶共家駒

邊度讀無乜必然關係

佢當年就話自己政治冷感
不過LGBT唔撐都好少公開反我地

反觀張國榮

可惜嘅係1990佢無死

仲有堅持係起碼何小姐 真係無收錯 呢句。

佢哋早十幾年前合唱過喎

On9呢個真係

反而想知家駒會點

淺藍可能
不過基嘅都唔會藍得去邊

八九年你出世未？黃雀行動你知唔知係乜嘢？
佢接濟得民運人士，預咗呢一世都唔會返到大陸，佢都唔care，真正的天后

咁主觀 先入為主嘅假設都有400幾個人正皮

10:25

Not sure, 當年已經講明 中國發展得好 我地做乜仲要反 唔支持

最嬲係見過黑警屈梅姐

話佢仲在生會鬧hocc

Anita 與 Natalis

義氣仔女

其實掉返轉藍絲話梅姐會支持佢哋都會一堆正皮

梅艷芳點會奶共，睇下佢徒弟先啦

仲有鄧麗君，終生唔肯入支那開演唱會，我好懷疑佢係畀支共殺嘅

當年佢做咗好多地下嘅嘢，身邊嘅藍屍只係做台上嘅嘢

黑警講嘢你都放係心？咪傻豬

喊住講過幾句

講真佢好識做
612後 淨係話痛心香港變成咁
其實咩立場聽都岩聽

佢之後無拿拿unfollow哂麻利之類既903黃dj唔知咩原因

不過呢個時勢無刻意奶共已經好好

志

689登報遣責中共64屠殺都知咩立場

之前有POST研究過哥哥，佢好似係政治冷感WO
即係中立撚

梅姐唔同民主歌聲獻中華其他人
64之後佢發誓唔再踏足中國大陸
《阮玲玉》本身度身訂造俾佢演
但因為喺上海搭曬景
梅姐堅持唔去上海拍 所以轉咗搵張曼玉
梅姐為咗堅持白白無咗個攞國際影后嘅機會
（張曼玉憑套戲攞咗柏林影后 當然主因係張演得好好）

/梅艷芳辭演是由於八九六四，她當時發了聲明說：不會再踏足中國大陸。/

應該講梅姐

呢個真，應該會令好多香港人好絕望

佢後尾已經無再堅持啦

真係好掛住梅姐同哥哥

同樣道理

其實好難講
話唔定一早已經返去支那搵人仔

最新由GEM承繼

好難講，果時人民幣冇依家咁香

梅姐一開聲好有霸氣。
hcc咁有風骨唔多唔少因為有梅姐做師父。

你唔知其中一集係梁家輝做？

佢活到今時今日嘅話會係邊邊都好難講

黃雀行動梅姐有份搞架

咁都屈佢未死會藍？
最差都只會係左膠

唔緊要啦
雖然傷心
但佢係佢最美麗果刻離開

好彩早死，如果唔係藍到黑

梅姐有份幫手黃雀行動（好似係）
唔係成龍,奶共倫上台唱幾句咁簡單

八十年代六四前中國其實好開放崇洋

唔好對過左身嘅人有太多幻想，
由佢哋一直留係最美好嘅年代喇

佢唔只一個徒弟

個時香港有邊個唔係討厭政治撚？
之後未又係變左銀髮
08 個個高登仔未又係大中華膠
依個未又係變哂黃絲
用以前的講法去判斷一個人未來係點真係好on9

相信梅姐

樓主要pin呢條片啦。10:25。

屌！如果今日梅艷芳仲在世，咪又係多個痰詠麟。

憑佢訪問中嘅言談

你相信

唔撚得？

Edison

呢個係當年的她
並不代表佢接受黑警

係佢先唔憂做
近廿年來香港歌影視製作一路北移
所以D明星咪要返大陸

死左通通上神枱 兩登定律

我身邊識得嘅係藍

因為個個淨係識鬧同唱衰人
唔會幫人平反

如果家駒無死，但變左奶共先係最惡怖

假如我是真的反而係香港禁片

借個位
[再次置頂］614就大三罷公投，希望大家可以將依個po長期置頂

垃圾連登仔
我憎死你地
連推四日上唔到熱門
街站日日擺無人黎
正一死仆街
推上熱門咁簡單都唔做
正仆街
正垃圾
自私鬼
平時有話罷工太趕無可能
而家提前預備
成三十個工會響應
你班死仆街 無反應
唔怪得五毛pr熱狗
日日唱 推學生出去死
最保命抗爭無L做
民記問卷調查
200萬人死L曬去邊

黨安法 捨得表態未

係咪又打算叫學生去死

捐十蚊支持學生打官師
又扯到去寫維基
扯足一晚 你唔L去寫 正仆街

香港人 窮到連10蚊20蚊都無
窮到淨係識得利用學生

公投自決 笑死人 垃圾
入工會目的就係賦予你打工仔權益

你自己L未開始先放棄

護士清算左未
日日角色扮演

有無八ha secre t 死仆街
訓左無睇吖

615 又開關啦
又利用醫護喇

正垃圾 醫護罷工
捍衛自己專業
捍衛香港安全

你班死仆街
自己驚死 唔敢罷工
開埋工會 比你地加油聚人頭
喂到入口 死都唔出聲
唔敢出聲咪airdrop文宣囉

家陣叫你去死哶
罷工要坐監咩

成年人都唔夠學生識衡量價值

垃圾連仔ban9我喇
我係要周圍痴旮旯

死仆街五毛唔搞日日ban9我
你最威喇仆街連仔
連仔死仆街

好心咪咁憤世啦
嗰陣1992年呀 時代變左幾多呀
2008年高登都仲係「我係中國人呀屌」啦

放過佢啦 呢幾年都霉到咁

刁種未上場可能做咗大中華膠
刁種之後我信佢會企香港人邊

佢無乜讀過書，係品流複習的環境長大，黑社會朋友又多，講義氣多過忠奸，疑懷佢係咪有一伙民主公義的心。

但無可能企咁前

垃圾老母同阿哥

有哂片 係佢自己親身講 咁都叫憤世
你講既野全部都係自己ff估計 又可以成立

咁其實無咩討論空間 各有各講

劉夢熊都撐梁振英添

會屌人阻返工

何韻詩

填海華正仆街

但梅姐同哥哥個款似大中華膠而家唔敢講

點解大家要為咗一個過咗身差唔多廿年嘅藝人爭拗幾十頁，根本係無結果嘅討論

個時口響響
永遠唔會有人知如果佢生存到今時今日
會係點諗

咪傻啦，應該同發哥，鄭獸人嗰類，唔出聲

如果早死既係未做衰野前既 成龍 譚伯，今日咪又推上神枱

我係咪要搬返譚伯肥媽出嚟
咁接落去都無意思

死咗廿年都黎緊
根本無人知佢諗法會變成點
無證據之下咪只可以睇佢以往言論推測囉
呢個係無得揀之下最合理既做法

頂唔順上面班人死都要神化一堆過身廿年既人黎打飛機

草蜢？光頭仔？

Do姐其實冇乜表態
佢只係721以正常香港居民角度去講野
當日係全城80%人都覺得過份
當時仲未有商舖裝修（除左立法會）
新城市個次同呢d斬人行為已經係好大單野
純粹係任何有血性既人都會覺得當街斬人太恐怖
但過左大半年721冇啦啦被藍屍攞黎扭曲
搞到愈來愈多市民覺得721係抵死

基本上黃藍都係一樣
兩邊都搵死人歸邊 仲要咁多正皮
成日話支那狗打飛機
點知原來連登仔自己都係咁
五十步笑百步

國民黨大中華撚 應該會變韓粉

好多嘢都係無結果㗎啦戇鳩仔
討論區就係咁用㗎嘛

愈嚟愈多覺得721抵死
除咗藍屍會咁講，真係無聽過
連啲政治冷感親戚都屌警犬
稍為有人性都唔撚會撐警，只係唔出聲啫

張國榮似係不理世事嗰種

92年即係64既3年咋喎

其實你有無睇晒我講咩？

有排都未夠班拉, 全無大將之後, 做大阿姐個氣質係天生, 無得學

我覺得佢在生,唔會去到何CC既地步,仲會叫自己係中國人.但唔會奶到出面

佢似大中華膠果種

好心就唔好拎死人講 89果年 個個都反中啦

而家變到點

咪一個個送中

梅姐
我對佢有信心